[永記心中]出得黎行預左要還

永記心中呀大家
一世都唔好忘記
狗仔都係生物黎
係生物都會食野飲水痾屎同死